短篇故事

標題咁簡陋你都入嚟
講明先，我啲故事放負多

「對不起...」
「對不起......」
男子望著相框，只看到紅色的燈光映照著矇糊掉的黑白相

「我又拍拖了」
「嗯，妳開心就好了」

男子心想：「又到了沒有人游泳的冬天了」

光顧了你最喜歡的餐廳
看了我們約定好的一起看的電影
但身邊只有自己一個人
「嗯，這就是心痛的感覺」